大家用邊間銀行拎10K

我得中銀啊屌

推

匯豐

我開左za

行山

Xiang gang bc

唔係有排先申請到咩宜家好似得老年囉到
申請戶口都趕得切啦

中銀又快又好用

bank of america

大貓

係咪一定有$300

Citi

新客 yes

我都係，有68蚊

HASE

每日有限人數？

上商

唔知喎，應該冇乜人註冊掛

大陸野

食屎啦屌你 知道係支那嘢仲用

請不要說ZA Bank 試著說 Zhong An Bank 你就唔會用。

貪果幾舊水 不了

citibank

拎完即閃,1蚊不留,食埋佢果300蚊再屌埋佢老母,何樂而不為

賺完佢錢一蚊不留就得，吾好借佢錢同投資

理所當然
佢存款息口高,但都係1蚊不存,一陣比佢共尻埋點算

師兄坐左幾耐

花旗，有$68送！

睇左親身交表 果行掛

Hsbc

唱歌銀行

Same 台資

Citi 美帝

0005 死貓控股

冷門 富邦

恆生，有網上登記 唔一定要登入 e banking

中銀d獎品好垃圾，緊係抽匯豐啦。

Me too 1千蚊 唔知班撚樣諗麥
唔通真係驚俾佢偷資料咩
D資料一早共享晒啦

有限人數，今日想申請3點正登記都話滿

boc 會快d收

中信國際

Sberbank

中銀

支那野

你個人資料佢囉去賣可能唔止賣到幾舊水了。

d資料要update架嘛

hsbc or 渣打..?

用佢個app?
咁就無300？

貪小便宜的支那狗

我驚洗少一千蚊多d囉

喺app度完全揾唔到邊度可以申請
後尾用咗大貓登記算

巴打個名

可以瘋狂收到大灣區睇樓電話

ZA

Hsbc有得抽iphone ipad

rabobank

Citibank

笑死
總有藉口自圓其說

我搭狗鐵慳返d時間可以去黃店食
食吉野家慳返啲錢又可以消費返落黃店 why not?

中銀無問題，但有錢就唔該即時禁哂出黎。

1000蚊要360度影

最近開左Citi，拎多$68

死傻狗

hsbc

我都係

恆生

Same，幫老母搞係App見唔到，係咪要上官網整？

永隆有無得好似其他咁就咁網上登記？
老母唔肯整網上銀行

你坐狗鐵狗鐵比返錢氣就一樣啦
向來都係用敵方資源助長己方係最好

行山

到手即刻轉美金 買美股

最多就係你呢d垃圾
口講憎支那
用都唔緊要
仲要包裝到自己為正義而做咁
笑撚死人咩

人同公司一樣
QXZ 都唔係好嘢

用支bank

東亞

goldman sachs

清未成年？

要入ebanking整

好似係要 Desktop 版官網先得

恒生

好多人仲要chrome tick唔到個聲明
citi app好撚垃圾

中銀,10秒都唔洗,好方便

入實體form 先要排年齡分階段
上網登記唔會分年齡先後次序派錢
你幾大年紀呀！唔識上網？ :o

Anyway, 我攞票嘅！都係上郵局網頁登記

乜原來網上登記無限制
等我仲諗住7月尾先登記..

支銀

無留意清楚點派

富邦好唔好用？

我一直以為網上登記都係有限制

得間冚家剷中銀

電子apps超垃圾

老媽子冇ebanking，得簿仔，恆生同匯豐可唔可以幫佢上網搞到

咁撚多連登乞衣開ZA

拎完對家資源就閃,同你個比喻是否一致?你諗諗先好喎
狗鐵係唔係佢錢你搭先?
吉野家係唔係佢埋單先?
如果要我付出一蚊我都唔去喎

DBS

可以 啱啱先幫老母整完，恆生有網上登記 唔一定要e banking

真 炒撚哂班it佢

呢樣真心痴線，最近狂收到，證明大陸樓市真係好撚唔掂。

仲停留緊iPhone 4 既科技咁
Lag, 介面肉酸老土

佢係自動會入個pool？

個人資料同大數據，點止賺你每人三舊
為左攞多三舊不停搵藉口自欺欺人

類似google form咁，唔使login都入得？

腦袋是一個很好的東西

富邦

得恒生一個戶口

五毛多到

2020仲用中銀😑

CITI 最好用返IE

屌乜撚 咁撚耐都唔申其他銀行

Same
冇乜抽

係

ture

個聲明要碌哂先tick到架喎

自己search有幾難

唔使
銀行no.
身份證
電話號碼
搞撚掂

咁你要諗吓佢嗰$300點樣嚟

thx ching

開左張信用卡同股票戶口用覺得佢地服務幾好，有時買野好快手打黎double check，不過網上介面有進步空間柒柒地

支那不了

冥通

行山 未申請

係咪有放大過 我較番做100%之後就tick到

今朝 11 點搞咗 Citi 手機開戶，到而家都未開到，$68 都搞到咁複雜

HSBC

開新戶口啦
中銀戶口要閂啦

痕身

citi

大通銀行

Shitty bank

我吊你老母

Hiking Bank

2020都用中銀

渣打

送左你個人面識別data比佢送中

300蚊就出賣左閣下資料

中銀拎完轉citi 等佢以為自己盤數可以做靚啲

on9 開戶啲資料唔係成本？

你咪付出咗啲個人資料囉 仲7吓7吓咁

HSBC 好似最著數

係咪得等用南洋

唔係話要邀兩個人咩
另外個兩個人冇錢

坦白講,我d資料中共一早拎晒啦
唔好問點解

要用英文版

去郵局入申請表

老人上連登

廢事轉中文 一次就得左
可能d人唔碌聲明都有關係

冥通銀行

天地好用啲

富邦

萬一變中資即cut

其實就算用中資銀行拎又點?

係hsbc登記完去citibank又登記到既

好多人唔睇名fake到

app攪唔到的， 要用windows入internet banking.

吾你老母

笑死 仲要覺得自己好醒目
真係頂你唔順

崑崙銀行

身痕

代表你口裡反共
身體卻很誠實

今朝去晨運順便去銀行排隊攞籌
但排到我果陣暈左

等睇自己玩自己

全中資 紅到黑 你慢慢

係 所以拎黎幫兩老
依家轉左即拎300 加抽獎

頂我都重複登記咗 係咪會有排都收唔到

咩人先會得中銀acc
講左成年話要cut中銀

正常人點會得中銀

傻閪，咁就比支那呃你影相用黎做人面識別 AI既database

大病貓

佢地可能連自己身份證都剪埋,用緊太空卡,住天橋底
真係以為中共無佢地D資料
都唔知話係天真好定話唔思考好
資料其實一早有,你估必要時HA會唔會比埋你D醫療記錄?
以前有無捐過血?
監控方面只係香港設備方面唔夠覆蓋
係唔知5G個後門一開會唔會連GPS都送埋中咁大把

又鬥黃

唔好用手機app
喺電腦用網頁版面搞
唔需要ebanking login
直接入料就掂

係
有睇清楚戲細則就一定會知得PC版網上理財先有得登記

講咁撚多野都唔認自己貪小便宜

好，thx ching

BNP

唔駛戒美心la gum
diu

me too

啊其實呢度有幾多人真係睇曬人地個指示架呢

人用chrome我又用chrome,我就超快搞曬登記,都唔明d嗰d話無得tick嗰格既人做乜

咁唔該你疊埋心水準備要落分行啦,
近呢排佢個開戶系統唔知做乜成日出事

唔係可能,直情係無碌

關咩事
美心會拎你個人資料然後比300蚊你
如果美心請我去食返一二餐
又唔洗我比錢我一定食架喎

要對比就拎同類對比

港共回水一萬你是咪唔拎
要你登記架喎
最終資料都係去到港共架喎
港共轉手就比中共架啦喎

唉，真係好白痴，噚晚用 Android 機搞影文件都由凌晨 2 點搞到 5 點半都話錯誤，結果瞓醒起身換部 iPhone SE 就搞掂，點知係另一個惡夢嘅開始，就係等極都冇 email SMS

咁多 bug 就咪撚推手機開戶啦，Citi 班 IT 狗可唔可以出出嚟，我保證我唔打死你

咩意思？
眾安開戶要360影相？

好肉酸呀

我無唔認自己貪小便宜喎
我係指要貪就要貪到盡
你係唔係唔貪?

有幾肉酸?係事實喎
反正你都貪得唔貪到盡
咁先係又要做雞蟲,又唔認喎

有咩著數

Wells Fargo

得行山同大貓

所以用行山

你有做曬開戶手續有埋參考編號但都仲出錯既話,
落到去分行因為佢手頭上已經有資料可以用少好多時間

我嗰時都係網上開戶失敗,落到去本身開戶條隊都好長,
但當知道我係網上開戶畀埋參考編號佢check之後就安排幫我做咗先,
到我開完啦隔離位有位小姐由我坐低到我走啦都仲未搞掂

咁算係成功嘅一半，定係失敗嘅一半

你試下開唔開到ebanking先,萬一都係唔得就落分行問啦,
因為佢無論網上開戶成功與否都會有email通知,若果連email通知都無應該真係有問題

我本身有信用卡戶口，有 e-Banking 㗎喇，係等咗咁耐乜都冇，login 睇又冇多咗嘢

到呢刻都唔明點解啲人重繼續用支銀
已經接二連三咁出事都仲係要繼續用
重要好似無咩嘢咁同全世界講自己用支銀攞1萬
依家開個美帝銀行或者dbs好難？

定係星期日佢哋冇人睇文件咋

Citi 手機開戶真係好撚難

Ching醒

今朝到而家都未login到呀師兄
企硬只用citi

一早滿天飛啦個人資料

即係建行

咁都係落分行啦
本身有ebanking/信用卡但又無update帳戶data真係好大既問題

我拎錢喎唔係存錢

一千蚊買起你人格 ，如果佢係試水溫都幾正， 最少佢哋知道黃依邊有幾易被收買

300 食飯都唔夠比

請問巴打用邊間好, 又快

廣東省銀行
鹽業銀行
同金城銀行

間間銀行一樣咁快㗎喎

利申老母用中銀，見到個App簡直係完全反人類設計
搵餘額、交易記錄人哋一開App已經有
佢要撳幾下仲要好撚難搵

你坐咗幾耐?

CITI

屌 咪又係中銀

Ncb

中銀個App都唔撚知係邊個天才設計，爛到閪咁。

得cash抽獎

hong kong post

識玩梗係用中資拎完轉去其他銀行

渣兜銀行

一拎到即刻㩒出嚟

咁多間銀行一定要用中資？

中銀都有打手

中銀新客有3個月10厘息, 相當於送$250。眾安新客有$300。中資送錢，符合賺藍絲錢興旺黃色經濟圈理念。可以掠完迎新offer close acct。又或者繼續唔放錢，佢地營運住個戶口分分鐘仲蝕。

如果已有上述兩個戶口，賺唔到個迎新offer, 比較過匯豐似乎係最好。現有客都有一個月10厘，相當於送$100。

真係人如其名

你又知佢會拎去賣？
Hsbc果又唔會拎去賣？

一定是Citi, no brainer 多$68。

你可以填表申請要支票

你冇答到我問題

我試過手機入齊資料佢兩日後send email叫我落分行搞,但過多幾日又send多個email同我講成功申請仲寄埋atm card俾我但我冇落過分行

用支票，因為可以增加政府行政成本

中銀3個月會賺少過你嗰$250？

你以為啲銀行無水抽？

7 點入我好smooth

中銀得$10萬 4.3厘，邊度見到有10厘。$1萬擺三個月得$100（希望我數學無錯）

citi, 送你68蚊, 仲有抽獎 有機會蠃多10萬蚊